大家點睇今晚利記大戰宿敵

全力支持利物浦💪

利物浦？咁垃圾都支持

3:3

咁都唔大戰 上一場3比3 wo

冰昌官=ac米爛

YMCA🤘

牙腎

又有得笑

利物浦是一支好球隊

3:3再現? 無可能

有龍虎切 至少4球

龍虎砌入一球我送一件波衫

求利迷入黎集氣🙏

系

收皮啦利物浦

屌你老母

講得好

馬馬度沙高.jpg

dllm la 利物溝

假猁

你晶迷

show扑-賓